林鄭月娥：下月率先安排在內地港人回港免14日檢疫

行政長官林鄭月娥表示，當局努力爭取恢復跨境人員往來，將於下月開始率先安排在內地的香港居民免14日檢疫下回港，計劃開始時會設有配額，因現時只餘深圳灣和港珠澳大橋兩個陸路口岸運作。至於與新加坡建立航空旅遊氣泡方面，她說現時目標是在下月內實行。

林鄭月娥出席行政會議前又說，本港要小心「外防輸入」，目前連同比利時，一共有14個地區被列作高危地區，她今早已要求食物及衞生局，認真考慮是否將西班牙和意大利也列入高危地區，來自高危地區的人士登機前要先檢測，亦要預先訂酒店。

第4波黎了

播毒師

599G 繼續

港人你老母！咪又係支那人

過左咁多個月大陸生活都死唔去....

就唔好返黎啦~~ 香港好危險~

返香港唔洗隔姐，但其實佢地再返番上大陸都要再隔離14日

G持繼續WFH

依加研究緊俾支那人免檢疫通關
計劃開始時有配額，過咗頭一排
大家就準備好有一車車支那人落嚟鳩鳴啦

港共：睇死香港人唔會再出現返2019嘅抗爭熱潮，最多都係200萬人食下黃店，塘水滾塘魚。
到時藍店有400萬人加13億幾支那人幫襯
到時一撚定可以恢復光景

酒店唔洗被逼做香港人staycation生意
價格又可以貴返
旅行社唔洗日日r春
中資零售飲食業又有蛆國人大量注資
條街又會見到大量支那人拖gip同大聲講支那話
經濟復甦gogogo

大家都可以返大陸㗎

每日二十萬人返大陸

如果返咗香港，唔比返大陸，好事

留返係大陸算啦，幫手建設大灣區

帶一雞野上去忍14日，可以500蚊試3p

每日五十萬人

應付唔到咁大檢測量
所以免檢

超級帶菌者

攬炒

係中國唔係大陸同佢有親咩